支持本土連登作者年度新書！！

子爭巴玄幻故：《九域爭霸》
書藉介紹：

節能集團開發的遊戲——九域爭霸，成為了史上最受歡迎的新時代網絡遊戲，玩家只需要戴上「夢之橋」就可以親身進入遊戲世界，享受真實的奇幻冒險，然而，此遊戲卻隱藏著使玩家變成植物人的隱憂，故事主角江河的父母，正正是這個遊戲的受害者。

面對財雄勢大的節能集團，江河知道單靠法律是不可能追究責任，可是他沒有就此放棄，為了救回父母、為了令節能集團承擔責任、為了讓世人得知九域爭霸的可怕，江河決定親自進入遊戲，調查父母變成植物人的原因。

無默媽驚慄科幻故：《無異系列：無異之地》
書籍介紹：

人類最墮落的行為，不是欺騙別人，而是欺騙自己。

理想很醉反思人性故：《人格試驗》
書籍介紹：

課室裡每個也是罪人⚖——

暴食．濫用．虛偽，忽略．無知
出賣．浪漫．洩密．延遲．善忘

十種罪，你中了多少？

這些罪，不會讓你受牢獄之苦，法律亦無法將你制裁，
禍害卻是無底深潭⋯⋯

讀到課程的最後，
你還敢說自己「無罪」嗎？

橘子綠茶驚慄故：《鬼屋三部曲：你聽說過嗎？莫斯科秘密地鐵》」
書籍介紹：

《聖地牙哥鬼屋》《奈良夢幻樂園》最終部曲！

尾班列車即將到達——死亡終站
性感車站女郎陪你受虐到盡頭

請記得遵守乘車指南

墨巴驚慄懸疑故：《兔子殺我女朋友全家變咗隻蛋》
墨巴末世喪屍故：《病港VIII》

唔去書展遲啲書店都可以買本支持吓

支持綠茶巴打

子爭巴
墨巴